借錢應急

因為有啲事要3萬
我啲朋友都係20歲樓下借唔到比我
諗緊岀面財務借
有冇話邊間好
為左錢真係好想死

老實講，三萬蚊就問屋企人／熟人借啦
係咩用途？如果問財務公司借，你年紀太輕同收入不穩都有影響
會比較難批到

Payme啦

pm me

我都知問屋企人同熟人會好啲
但就係因為屋企事問唔到屋企人
朋友就冇可能有3萬因爲個個都返學

Hsbc個app？
有咩用？

有無信用卡 當簽卡咁轉舊錢落bank acc 比幾十日你周轉

我有張信用卡但個limit得1萬

TG : PoorRhone
搵我俾d 意見你 , 3萬應該有好多方法

直接去財務借囉，小心俾人呃ah巴打

有咩唔可以當面講

Ps:借錢梗要還 咪俾錢中介

30000唔算一個大數目，好多前線財仔都借到既

我都想要意見 我都係借錢應急

我夠想 連登啲人多數唔幫/叫你走私
制唔過 都係周圍問財務睇下邊間肯借啦
利申：睇我文 欠緊4張信用卡

點解咁誇張丫ching

邊樣誇張先 信用卡係比人呃
定走私? 唔係大陸野 走私鑽石
分分鍾其他國家比人殺都唔知咩事